iOS True Tone

請問大家有冇開住true tone?
用慣左都幾舒服

有 好似對比熄左感覺好小小

唔開 去到黃光既地方覺得好撚柒藍

覺得ture tone 用少20%電

膠你老母

開左true tone 先會去到黃光嘅地方變黃，上網查下咩叫true tone display 先la ON9 仔

我話唔開既話去到黃光既環境會覺得個mon好撚柒藍 屌妳

漏左個利申：開

x 先有 iphone 7無既？

係拎張白紙，去一個黃光既環境睇，你張紙都oa偏黃。
呢個就係true tone display 既目的

黃黃地舒服好多